Title: Tux cloture 2012 dans le cloud !
Number: 09
Author: CaptainPosix
Summary: Des news, bublle Focus sur le stockage dans le cloud, Le logiciel Rolisteam, les jeux de Tolrek avec Open Sonic et Secret Maryo Chronicle, un dossier sur les messages cryptes sous GNU/Linux
File: ParoleDeTux09.ogg
Filesize: 215999823
Date: 20-11-2012

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
